無事喇無事喇 升返曬喇

天下太平喇